每當她得分時，她就會發出一聲勝利的尖叫，可能是感到一陣喜悅。 為什麼你睡覺時的大腦會回放新的獎勵體驗——如此浪漫的事實吉姆·戴維斯| 2021年8月6日|鸚鵡鸚鵡 
 然後，範諾內開始尖叫，那是一種尖厲的、沒有尊嚴的尖叫，就像一個脖子後面被電了的人一樣。 Mike Fanone不能忘記的事|Molly Ball | 2021年8月5日|時間 
 有些能夠探測到人類的尖叫，有些可以在空中停留24小時，而有些可以在地面上滾動並飛行。 這款功能齊全的無人機可以讓你以驚人的高清質量觀看實時圖像 
 救援人員有理由對這種搜尋尖叫聲的無人機感興趣。 這種無人機可以探測到人類的尖叫聲。 會出什麼問題呢? 羅伯·維傑2021年6月23日|大眾科學 
 因此，我認為我們必須準備好容忍，並在面對這些對高邊際稅率的憤怒尖叫時保持堅定，堅持說，聽著，我們是這個國家的公民。 對數字廣告徵稅可能有助於拆分大型科技公司|MIT Technology Review Insights | 2021年6月14日|MIT Technology Review 
 人們尖叫起來，管絃樂隊停止演奏，舞臺監督迅速把女主角帶到舞臺兩側。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 Vince Camuto Moto棒球帽在亞馬遜有售，34美元。棒球帽在路上可能很有用，但它們看起來很“遊客”! 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的安東尼·波登 
 德拉倫塔是一匹自信的純種馬，從不需要尖叫來引起注意。 時尚設計師奧斯卡·德拉倫塔，美國偉人，去世，享年82歲 
 不幸的是，沒有人幫助他，而是選擇尖叫和逃跑——但你能責怪他們嗎? 跳霹靂舞的布拉德·皮特，電鋸大屠殺的惡作劇，以及更多的病毒視頻|每日野獸視頻| 2014年10月19日|每日野獸 
 一種嗚咽的、半咆哮的、凝固的尖叫，一種走投無路的動物的叫聲。 普京統治下的俄羅斯“被獵殺”的同性戀者:邪惡的義務警員和國家偏見的近距離觀察Tim Teeman | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 克里斯塔貝爾小姐氣得漲紅了臉，發出一種介於笑和尖叫之間的聲音。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 “現在，你說你聽到了你妹妹的尖叫，”律師在例行手續結束後說。 homestead |Oscar Micheaux 
 格拉維斯太太，你記得以前聽過你妹妹這樣尖叫嗎? homestead |Oscar Micheaux 
 突然，希克斯猛地抬起膝蓋，嚇得尖叫一聲，身子猛地往一邊一仰。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 到了橋上，他停了下來，瘋狂地轉過身，向他的追隨者們大喊，他們應該去取更多的火把。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼